Csl續約or轉台

小弟有幾個要求
1.note8 128 gb
2.真無限上網
3.0預繳
4.我冇信用卡

thx

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks